發現到女朋友一樣好變態既野...

佢會起我連登底 早知唔教佢上連登了...

試過 好撚恐怖 利申手已分

唉 比佢知道左我食煙

我都好想起下我男朋友...

我女朋友鍾意掹我手指毛同腳毛傻的嗎

我又好鐘意喎

好彩冇女朋友

無女朋友無得起

對唔住 我以後唔會

咁都變態...禁個起底制就睇到曬
Btw都係想了解你多啲姐

多次審問下 起咗佢底
當然最後佢都知我嗰名